電腦主機比我踢跌左 就開唔返...

如題 衣家我再禁返粒power制
個power制只會閃一閃 風扇只會轉一轉 然後咩事都無發生
再一直loop上述步驟
求各位大大指點明路

咁橙啊你